遇到撕紙狗可點做

[black]如題 經過上一次手足完美示範 [/black]用噴漆噴面既方便又快捷 記得中眼

千其唔好偷偷地噴後面

加埋免費剃頭服務